En tenslotte, wat is dat je hem er van dat?"
"Ik kan nauwelijks tegen mezelf zeg.
Maar vermoeden van iets onaangenaams is het onvermijdelijke gevolg van een dergelijke wijziging zoals we al gezien hebben bij hem.
Er is veel waarheid in wat je nu vraagt van de vergoedingen die moeten worden gemaakt voor hem, en het is mijn wens tot openheid naar mijn oordeel van elk lichaamsdeel.
Willoughby kan ongetwijfeld zeer voldoende redenen voor zijn gedrag en ik zal hopen dat hij daar.
Maar het zou beter zijn geweest als Willoughby te onderkennen .
Geheimhouding kan wenselijk; maar toch heb ik mijn twijfels bij de door hem."
"Geen schuld hem evenwel voor vertrekkende vanuit zijn karakter, waar de afwijking noodzakelijk is.
Maar doe je dat echt toegeven de rechtvaardigheid van wat ik heb gezegd in zijn verweerschrift?- Ik ben blij--en hij wordt vrijgesproken."
"Niet helemaal.
